[雷動計劃] 林鄭已夠票當選！

仲未投票既選民
聽日記得去附近所屬票站投票
請投3號wcfu

無論想投邊個都好, 今晚早d訓, 聽日去投票